拔萃有個大仆街段片中，屌字出現咗幾多次?

好似12

利申無重睇

20